一人一個上連登時嘅習慣

每次睇post如果有好多版都會先睇頭三頁然後直接飛去最後個版

同埋每次開完post都唔記得咗自己個post而無覆到

用3D touch睇下有無伏先㩒入去

一路睇po一路撩鼻屎

好習慣嚟嘅

有時伏都係樂趣嚟